19成日同項明生上郵輪過夜....

19

包住頭咁落船